De jonge voorhoofd opgeheven zelf in dat enkelvoud uitdrukking - maar het was mooi en karakteristiek, behalve enkelvoud - en zij haar hand, alsof met een onvrijwillige optreden ze gevangen of verbleven enkele schaduw .
"Bent u hier een vreemdeling voor mij, sir?"
"Ben ik niet?"
Mr. vrachtwagen opende zijn handen, en uitgebreid naar buiten met een argumentatief glimlach.
Tussen de wenkbrauwen en net over de weinig vrouwelijke neus, de lijn die zo gevoelig en fijn als het mogelijk was, de expressie verdiept zich als ze nam haar stoel zorgvuldig in de stoel waarop ze tot dusver bleef staan.
Hij keek naar haar, omdat zij een muizing, en het moment waarop zij haar ogen weer, vervolgde: "In uw land, naar ik aanneem, kan ik niet beter doen dan hier als een jonge Engelse lady, Miss Manette?"
"Als u, meneer."
"Miss Manette, ik ben een man van het bedrijfsleven.
Ik heb een zakelijke betaling binnen heb.
In de receptie van het niet houden mij meer dan wanneer ik was een sprekende machine--echt, ik ben niet veel anders.
